和人们一样，有时你也会遇到一场来自卑微出身的特殊风暴。2020年8月的极端天气背后是什么？气候变化与厄运|卡罗琳·格拉姆林| 2020年8月27日|科学新闻
在20世纪60年代早期，一块简陋的微芯片可能会拥有一些晶体管。摩尔定律依然有效：英特尔称芯片将封装50倍以上的晶体管（Jason Dorrier）2020年8月23日奇点中心
他们并不是唯一一个试图提升简陋砖块功能的人。科学家发现了一种将砖块变成电池的方法| Edd Gent | 2020年8月17日|奇点中心
与其他视频类型相比，这些广告单元的烦人程度要小得多，但它们也是经济高效的工具，可以为广告预算不高的公司实现上漏斗和下漏斗目标。2020年最热门的以用户为中心的视频广告趋势：CTV、垂直和社交格式| Ivan Guzenko | 2020年6月12日|搜索引擎观察
尽管《城市词典》起步不起眼，但它已经名声大噪，并不断发展壮大，每天都有新的词条出现《城市词典》赋予了一些精选词全新的含义| Truthbetold | 2019年11月12日| Truthbetold.news
重要的是要诚实、谦虚，成为一个忠诚的朋友、父亲和社区成员。阿布拉莫夫对弗吉尼亚新监狱的建议Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野兽
他们将以谦卑的毅力和绝对的信念面对压迫。墨西哥牧师被判谋杀罪|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽
阿布拉莫夫说州长需要记住“谦虚”。阿布拉莫夫对弗吉尼亚新监狱的建议Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日| DAILY BEAST
他的目标是让人觉得他很谦卑，这削弱了他分享自己在如此年轻的时候是如何变得如此伟大的能力。世界最伟大板球运动员威廉·奥康纳的故事2014年12月24日《每日野兽》
乍一看，人们可能会把这种奢侈的薪酬水平解读为这位曾经卑微的实习生的胜利。硅谷实习生在三个月内就能挣到服务人员的年薪| Samantha Allen | 2014年11月25日| DAILY BEAST
她生病了，浑身发抖，美丽的脸谦卑而含泪，她把它弯在他的肩上，流下了一阵阵苦涩的眼泪。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
这个人靠艰苦的体力劳动挣的钱只够支付简陋的住所和普通食物。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
他立刻向地鞠躬表示感谢，并用最谦卑的话回报了他的感谢。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
依我拙见，铁路专员们做了许多有益的工作，而且做得很好。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
他是一个生活卑微的织布工，直到他自己获得的成就吸引了赞助人。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔